{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007289",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 라팡시옹펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ただし、未成年者は予約及び入室が不可能であり、それに伴う払い戻しもできません。 未成年者の男女同室での宿泊は強制退室措置となります。 また、ペンションは同性の場合にも未成年者入室が不可であり、その理由により払い戻しはできません。 バーベキューを利用する場合、炭やグリルの使用費は人数によって異なり、ゴミは指定された場所に分けて捨てる必要があります。 ペンションでは炭、ガスバーナー、電気グリル、エアフライヤーなどの個人火器の持参を禁止しています。 入金時に予約者と入金者名が異なる場合、確認の電話をください。 また、最大人数を超えるご予約は不可であり、1室以上ご予約の際には事前にご相談の上、ご予約ください。 入室時間は15:00から22:00までで、22時以降に到着する場合は事前連絡が必要であり、事前に連絡していない場合は入室が制限される場合があります。 退室時間は午前11時までで、超過する場合、1時間当たり20,000ウォンの料金がかかります。 客室整理後に退室点検を受ける必要があり、破損した什器がある場合は必ずペンション管理人に知らせてください。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 バーベキューは夜11時以降は禁止され、サムギョプサルや天ぷら類、海産物焼きは客室内では禁止され、屋外指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。 違反時に臭い除去費用が請求され、火災による他のお客様への配慮のためです。 客室内ではIPTV及びWiFiを利用でき、プールは10:00から20:00まで利用可能です。 泳ぐ前に十分な準備運動をしてください。 飲酒後、プールの利用やダイビングは絶対禁止され、プール周辺では走ったりいたずらを禁止します。 身長150cm以下のお子様は救命胴衣を着用してください。 安全要員がいませんので、保護者の方がお子様の水遊びを観察保護してください。 ペンションは安全事故に対する責任を負いません。 水着またはラッシュガード以外の服装は禁止され、キャビンタオルはプールに持ち込めません。 朝食は予約時に申し込んだ方にのみ無料で提供され、当日申し込みは受け付けておりません。 朝食は午前9時からご利用いただけます。 周辺の観光地としては普門観光団地、テディベア博物館、慶州ワールド、新羅ミレニアムパーク、慶州エキスポ、ブルーワンリゾート、東宮園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は予約及び入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "男女の未成年者同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は強制退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューを利用する場合、どのような注意事項がありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭やグリルの使用費は人数によって異なり、ゴミは指定された場所に分けて捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは個人火器の持ち込みは禁止ですか？",
            "answer": "ペンションでは炭、ガスバーナー、電気グリル、エアフライヤーなどの個人火器の持参を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "入金時に予約者と入金者名が異なる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "入金時に予約者と入金者名が異なる場合、確認の電話をお願いします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える予約は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えるご予約は不可であり、1室以上ご予約の際には事前にご相談の上、ご予約ください。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は15:00から22:00までです。22時以降に到着する場合は事前連絡が必要であり、事前に連絡していない場合は入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時までです。超過する場合、1時間当たり20,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのような場所で利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは夜11時以降は禁止され、サムギョプサルや天ぷら類、海産物焼きは客室内では禁止され、屋外指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室内ではIPTV及びWiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは10:00から20:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プール利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "飲酒後、プールの利用やダイビングは絶対禁止され、プール周辺では走ったりいたずらを禁止します。"
        },
        {
            "question": "子供の水遊びについてどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "身長150cm以下のお子様は救命胴衣を着用してください。安全要員がいませんので、保護者の方がお子様の水遊びを観察保護してください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては普門観光団地、テディベア博物館、慶州ワールド、新羅ミレニアムパーク、慶州エキスポ、ブルーワンリゾート、東宮園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 763,
        "QA": 789
    }
}